有冇人覺得假日踩單車要考牌？

見今日得閒拎部私家車落樓下踩一轉

大埔沙田馬鞍山一帶多人到 預咗

心諗有好嘢睇

1. 家庭車/細路帶住老豆老母拉龍

2. 各種急停 伏埋裝備撚

3. 裝備撚抽頭cut線 型撚到

4. 馬料水科學園大斜路塞晒 好似廁所唔通咁 有人索性落地推車

不過最慘就係嗰裝備撚喺水狗基地嗰燈位撞柱 乜裝備撚都會炒㗎咩

不過頭先跟住條大pat女幾分鐘
著住yoga pant
望真啲原來露著t back

露晒印 淫撚到

此post準備秒沉

屌踩緊車點可以玩電話㗎

屌你無圖

大家錯晒重點

我入到黎

試過跟住一家人沖緊上斜 突然有人出聲話行錯路 之後佢哋即刻停低仲要扭右閘曬成條路 搞到我急停差啲撞埋去

年年流流 唔好逼人講粗口啦
屌你老母

尋日落街先俾個細路撞左野

終於有正常討論

佢哋完全冇意識要慢慢停

自己慢慢睇完再討論

放假真係完全唔想踩

踩出去食下花生都好

冇人覺得

呢幾日喺單車徑見到以下情況

阿爸阿媽拖住架單車俾仔女踩，其實佢哋唔可以搵塊空地練習嘅？

有老人家喺單車徑度跑步，其實佢哋喺行人路跑會慢啲嘅？

有小朋友玩滾軸溜冰、滑板同埋scooter，其實佢哋係咪覺得可以快啲過單車？

有行人打斜過單車徑，其實佢哋有冇學過過馬路？

我都幾鍾意六日踩 試過踩住架loco 上斜爬人頭 之後上完斜條友即刻企起身狂踩爬返我頭

不過如果遇到啲高汁女女就一定會跟係後面慢慢踩 上緊斜跟到勁貼吊佢尾都唔驚比人屌

你嗰名

緊係跟住啲高汁女女啦

停完好難再踩上去

根本假期就唔應該畀家庭車出現

啲家庭車真係世界級

屌，直踏吐露港公路吖嘛

搭單一問
踩滑板係咁俾mk仔同裝備撚屌
其實單車徑可唔可以踩滑板

啱啱見到有幾個賓賓/印印踩車，一邊踩一邊自拍影片，有條死毒撚好似無見過女人咁，痴到勁埋，喺揸機賓/印嘅右後方大力索啲女人味。

結果揸影個賓賓/印印控唔住架車，死毒撚如願以償咁撞埋個女人到，後面幾個賓/印炒埋一碟。

好彩一早見到毒撚痴咁埋都聞到陣出事味，提早抽出咗啲，一炒車即刻抽頭恥笑